核電廠咩環境？

山竹係台山登陸，有冇人知一眾核電廠咩料，有冇事？

美斯

沒事兒

你再問小心有人衝入你屋企